help..開唔到機

玩玩下電腦突然熄左機，之後開唔返，底板風扇，燈都著，但冇畫面

配置
底板: MSI B85M Gaming
RAM: CORSAIR 4條
4gb x2
8gb x2
顯卡: MSI GEFORCE GTX 1060 Gaming x+ 6G
火牛: Enhance 700W

試下擦下條ram啲金屬片先囉
跟住試下啲線係咪全部插實曬

試過了，都冇咩反應

清cmos

今晚試試先，但如果唔得呢？

用擦膠擦

Btw 開機有無咇聲？
你塊版有video output
抆左張display 直插底版睇下有無嘢出

發似有好細聲既咇聲，好似2下(唔confirm)
我都試過用底板個viedo output，都一樣情況

解決左喇，thanks各位
原來試過有2個ram位唔得🙇🏻

呢個問題幾常見,我都成日遇到
每次都係RAM轉下插位、擦下D金手指就好返